大公報《法律磚家20問》：鼓吹港獨不是言論自由，加泰獨派領袖因「煸動叛亂」被判重刑

法律磚家知唔知「煸動叛亂」不屬於今次大石責死蟹範圍？

用加泰黎比

佢覺得加泰人權好好？

哂氣啦
成日呢到抽d果到抽d黎比
人地條標準就永遠set到最高
自己條標準就乜乜乜國咪又係咁垃圾
贏國